虛心求教 租車問題

小弟一向有揸開車 近排想換車
有心儀之選 係SUV
但其實一路都未揸過 SUV 所以突然有個疑問
究竟適唔適合？ 怕真係買完返黎 原來唔鍾意

之後發現 原來網上有租車公司/私人放租
諗住租一日 試下啱唔啱feel
繼而發現 要買保險？

有無巴打試過 可以分享下經驗 / 詳情

感謝

香港租車保險勁煩. 多數係偷雞, 一下唔好彩撞左就賠死你.

來回不如買機票去日本渣幾日都有數圍.

睇你咩SUV囉
而家中低價SUV多數係hatchback仔load高兩吋, 其實冇乜特別